%\chapter{me in-se}
\section{Body me sensazioni costrizioni}

\subsection{Body}

\begin{itemize}
\item workout bike, banana, discesa, latte, you are what you is ad alto volume, gabella: schiacciata con bologna: peso allo stomaco, quasi nausea, quasi asma, quasi svenire, voglia di tossire.
\item mi soffio il naso dopo workout bike: sensazione febbre alta/svenimento
\item mentre finisco il pranzo ho un po' di palptazioni: alle 13.30 ho fatto workout corda-trazionu-avambracci; abbozzo tosse.
Dopo pranzo, al momento del caf\'e provo la sensazione di oppressione toracica/pressione bocca dello stomaco/stanchezza/incubi mentre mi addormento (come dopo workout bike).
\item miscuglio asma/vomito (4)
\item acidit\'a-reflusso post workout (4-6)
\item progrressione freddo-acidit\'a-mi sento mancare (6-7.5)
\item mancanza d'ossigeno-confusione mentale post workout desina (6.5-7)
\item fumo crack svenire asma
\item affanno-pensieri sconnessi-condizione allucinata
\item doubledserra dopo 1 mese: caldo battito cardiaco sempre sopra soglia, estremo affaticamento: ne faccio met\'a. Bevo quasi tutta la borraccia.
Quando scendo avverto stanchezza confusione per alcuni mins.
\item Studio fino alle 4 di notte (3 caf\'e): dopo un po' che sono in macchina incomincio a percepire una diminuzione del campo visivi dell'occhio sinistro che pi\'u avanti diventa svarfallio colorato, inoltre leggero formicolio al braccio sinistro; la mattina ho senso di debolezza, sonnolenza, nausea, mal di testa.
\item 100 giramenti avambracci: Sensazione formicolio sullo stomaco- si estende - svenire
\item bruciore esteso al petto legato all'ingerire - stando senza mangiare \'e passato
\item \keyword{mal di testa}: bike 3hrs 10000kj + portare 4 gomme in garage= mal di testa tachicardia svenimento. Unico rimedio sdraiarsi: la mattina mi sveglio come mi sono addormentato.
\item \keyword{reflusso acidit\'a workout}: cosa ho mangiato a pranzo (+6hrs). cena banana mancanza ossigeno svenimento confusione.
\item in coma dopo pasti
\item \keyword{reflusso} durante pike: dipende da quanto mangio  e quanto tardi
\item \keyword{malessere} Gioved\'i 11 maggio. \keyword{Caf\'e trigger di uno stato patologico?}
Non dormo a causa dell'agitazione - mattina confusa \keyword{stato-d'animo: nessuno parla al posto mio}
Colazione: 2 banane, 2 quadretti di cioccolata, 1 bicchiere di latte.
11:50: lezione Paolicchi - Lo dico anche a lei - Caf\'e: 1 dito - inizio a sentirmi svenire leggera tosse cerchio alla testa debolezza tremore formicolio.
Acqua sollievo - carote risolutive.
\item \keyword{chi sono? cosa mi interessa?} Dopo pasto non lo so.
\item Cervello-loquor che si atrofizza.
\item Jam pensare mie afflizioni-caf\'e
\item dolore punti della testa - delle mani
\item Affanno: parlo a fatica, non ho voce, abitudine \keyword{estremizzare affanno}.
\item dormo dopo pranzo: circa 1:30h voglia dormire che si prolunga-\keyword{voglia dormire}: cause/effetti/analogie: \keyword{boh lentezza} \keyword{a-memoria}-
\item cena dopo doccia-frittata devo mangiare met\'a ceci vino-letizzetto: febbre indigestione indisposizione sonnolenza (\keyword{perdita contatto realt\'a}).
\item \keyword{angoscia libido}: telefono per incontro.Intenzioni banali: \keyword{inaccessibilit\'a} di una \keyword{visione ''teatrale''} del rapporto, soggetto-oggetto, intenzione impulso-mondo.
\item st\'o per addormentarmi in tenda: \keyword{agitazione} \keyword{mancanza d'aria} \keyword{panico}
\item post latte freddo: sensazione sonnolenza cerchio testa stato d'animo \keyword{ascoltare mamma} senza dover far niente.
\item sensazione malessere bocca-stomaco svenimento dopo caf\'e: doccia latte freddo caf\'e polveroso, punch workout.
\item freddo: \keyword{labbra gola} incerte; birra fredda \keyword{pronuncia} marghrta
\item Pranzo birra PAM sonnolenza sensazione frontelato sinistro. Acuta sensazione malessere/svenimento verso le 17:30/18:00 tipo tachicardia (finestra chiusa) (sonnolenza deconcentrazione finch\'e non dormo mezz'oretta)
\item bici monteserra: pressione lato fronte destro
\item Nausea
\item Pancia gonfia
\item sensazione svenire
\item ronzio orecchie
\item sensazione pressione tempie
\item sonnolenza post cena con sensazioni insicurezza impaccio
\item Sonnolenza/uscita da se dopo pasti
\item vvv dove lololo volevvvi fare?: pronuncia sintomo di problema.
\item formicolio stomaco dopo 60+60s rotazione braccia con affanno (simile a bici 180+ ma minori giramenti di testa).
\item SVENIMENTO: Non ho finito workout. Stanco alla fine dei 25s. Formicolio/freddo/svenire alle fine dei 15s. Formicolio svenire debolezzache si riaccende quando provo a fare esercizi con corda e in bici in tutto per 5-10 min.
Colpa dei due caf\'e's ravvicinati??
\item ginnastica addominal workout: acidit\'a bruciore esofago, svenire/febbre alta appena entro in cucina per circa 20 min
\item Bike 3 ore castelnuovo: ultima ora \keyword{spossatezza/debolezza}. Mal di testa - porto le gomme in garage: sensazione \keyword{tachicardia/svenimento}, \keyword{mal di testa accentuato}. Parto dalla peruzza afflitto da cappa stanchezza/debolezza estrema (faccio benzina e \keyword{dimentico} sportellino aperto); arrivo a casa: tachicardia/svenimento/mal di testa portare i pesi per le scale, cena mancanza d'aria.
\end{itemize}

\section{Alimentazione}

\begin{itemize}
\item pasta con roba e peperoni+ verdura la sera: bruciore verso 02.30
\item colazione: 2 banane + ciooc90 + latte 10:45+caf\'e (11:15)+carote 13:15 + Heineken 14:20 + w\:urstel e ceci + pagnotta integrale + 2 susine \keyword{17:30 - Mal di pancia aria solido} + 19 kiwi e grissini= 20:20 workout salti+
flessioni+pike: debolezza reflusso acido svenire come sensazione nel massimo dello sforzo e continua a respirare affannato dopo
\end{itemize}

\section{Impulso: causa spreco tempo interno.}

Impossibilit\'a/angoscia/al massimo trasparente. 

\begin{itemize}
\item preoccupazione educazione vs impulso rabbia.
\keyword{come chiedere alla gente di chetarsi}: Scusate lo sapete dove siamo/scusate lo sapete che in biblioteca si sta zitti.
\item domanda difficile: impulso.
\item Stato d'animo essere appiccicati sulla realt\'a: trovare parole per descrivere
\item Il Sole \'e la mia idea di luce fra le foglie di lecci. Desidero che il tetto caschi non sapendo come altro agire che fare finta di frenarlo.
\item Finch\'e maledettamente non avr\'o pulito il tegame ho fame: avviluppato all'abitudine di ronzare.
\item Angoscia incontro: abbraccio, prendimi in collo, riflesso importanza incontro.
\item Situazione: telefono segreteria studenti. Angoscia insicurezza panico bisogno. Di solito vince il bisogno ma non la determinazione.
\end{itemize}

\subsection{ricerca lettura: verit\'a vs uso tempo interno}

\begin{itemize}
\item essere nulla
\item Fatto-beppegrillo-lavoce-macrumors
\item limes-micromega-ilmanifesto-secolo-breve-system and structure
\end{itemize}

\section{dipendenza ignoranza}

\begin{itemize}
\item sto progettando un futuro non concreto: 
\item workout progettazione come workout sveglia
\end{itemize}

%{\let\clearpage\relax
%\chapter{Dove mi sono perso??}
%}
\section{tempo interno: bias abitudine}

\begin{itemize}
\item non ho coscienza della capitalit\'a del tempo: sono per impulso del momento. Avevo  un programma: leggere rapidamente tutto per selezione argomenti, altra lettura per connessioni logiche infine per loquor - progetto fusione quotidianit\'a/unipiblowing non ha concretezza perch\'e non ho coscienza di quello che voglio.
sono preda degli impulsi senza coscienza
\item condizione: euforia per situazioni (tornando da mensa ho un vago programma di quello che devo fare ma la mia condizione \'e di fantasticare coi ricordi)
\item domande: abitudine suggeritore. Quando un estraneo mi fa domande a cui non sono preparato vado nel panico: dipendenza-workout loquor
\item father: gioco,vergogna
\item mother:non fa parlare, parla a caso
\item ricerca condizione/stato d'animo: musica cercare stato d'animo, cercare stato d'animo studiare, etc: perch\'e? Bisogno impulso esterno, dipendenza impulso esterno. Non ho modelli ragionamento/comprensione.
\item loquor specchio di quello che sono da solo - cosa mi dice quello che sono da solo su loquor?
\item a normalit\'a relazioni famiglia: nonna Ida (pathos/nascondere) zia Esterina (commozione riconoscimento) nonno Carlo (bisogno frustrazione impotenza rassegnazione) nonno Marino (impulso me meticoloso) nonna Rita (possibilit\'a loquor coscenza) mamma (agire come specchio esterno) babbo (interazioni come scopo me: vita interna inaccessibile)
\item relazione genitori: soddisfazione-frustrazione.
Madre: noia parlare-paura restare solo.
Padre: gentilezza formale-insicurezza-egocentrismo
\item le fantasie a perder tempo interno mi indeboliscono
\item io penso a ci\'o che tu vuoi vs abitudina
\item io sono sorpreso
\item io ascolto 
\item io ho sonno
\item io ho rabbia
\item io cerco
\item io chiedo
\item io voglio andarmene
\item io sento il mio corpo che \'e irrequito
\item io cerco di evitare di parlare
\end{itemize}

\section{Delirio}

\begin{itemize}
\item post workout affanno coazione abitudine
\item Narrazione ilare
\item Rinuncia: faccio con cera e cose
\item coazione abitudinaria voce
\item attesa/soddisfazione
\item dormirei indefinitamente
\item Ricerca sonno meccanico
\end{itemize}

\section{dovere come alieno}

\subsection{sensazioni-stato animo-coscenza-memoria: sveglia}

\begin{itemize}
\item oscillo tra godimento mangiare e stanchezza pensiero fatica
\item divano 8.30, letto 9.30, sega colazione sega, studio mentre ascolto propaganda live - memoria di quando studiavo nei primi anni di fisica: \keyword{fare svuotato di possibilit\'a}
\item sveglia a ruffolo: non hon progetti/una scodella di patate lesse
\item \keyword{Sono le 10:50}: Anche oggi - vita realt\'a - narrazione me
\item stato d'animo post dormire: \keyword{dipendenza} \keyword{attesa} keyword{perdersi nel tempo} o solo \keyword{perdita di tempo} \keyword{intenzioni balbettanti}.
\item voglia dormire ancora
\item rompere il ghiaccio - pensiero dormire
\item inondato dal sonno: fuori fase (attenzione concentrazione).
\item transizione
\item \keyword{assenza} \keyword{mancanza};
\item \keyword{umore} \keyword{si va be'}
\item obiettivo controllo
\item processi mentali movimenti ripetitivi scoordinati
\item \keyword{Sono sveglio}; \'e presto; spengo la \keyword{sveglia}; dormo;
\item oppressione; cefalea; fatica; sonnolenza
\item Non avere ritmo:
\item Svegliato=dormire-mangiare
\item Cazzo non faccio in tempo
\item Fatica obiettivo fuga dal presente
\item sensazione vuoto: non mi viene in mente niente.
\item sveglia a casa con mamma che fa i soliti discorsi: quasi impossibilit\'a ragionamento, concentrazione.
\item disadattato a pensare
\item mattina andare ad abitudine
\item sveglia enorme rincrescimento smettere dormire.
\item pi\'u pesante bias father/abitudine/assenzascopo
\item insofferenza incontri
\item Sono al bar a prendere il latte. Sono diffuso nell'ambiente: suoni voci luce ombra odori. Sensazione fisica anestesia sonnolenza cerchio alla testa.
\item Questa mattina vado da V\&L. Ancora: sonnolenza attesa incertezza domanda.
\end{itemize}

\subsection{workout}

\begin{itemize}
\item smarrimento-annacquo memoria-perdo concentrazione a scapito di impulsi
\item fatica affanno mancanza di nitidezza: \keyword{respirare muscoli ritmo precisione concretezza}
\item \keyword{coscienza natura}: quello che voglio fare; avvicinare abitudine a quello che sar\'o.
\item esercizi ossigeno vs digestione apnea
\item di solito non sono me
\item pezzenti merdosi. accattoni. ciucciacazzi. troie.
\item lottare insicurezza sonnolenza lentezza debolezza
\item fare 3 cose importanti (bici risc lettura)
\item Voglio ricordarmi il perch\'e
\item priorit\'a me vs nascondere avrei dovuto
\item Domattina mi sveglio alle 6/7/8
\item ritmo ginnastica-tono-rilassare espressione
\item non pensare il sonno fatica
\item raccontarmi ci\'o che dovrei fare vs svegliarmi non essere assorbito dal mio sonno
\item workout \keyword{sensazione sonno}: interessi obiettivi indipendenza.
\end{itemize}

\subsection{Fare cose come cose che non foglio fare}

\begin{itemize}
\item Intensit\'a tempo vs distrazione coazione
\end{itemize}

\subsection{Micro-gesti-me 2 incontri}

\begin{itemize}
\item impulso 
\item cambiamento stato d'animo ascolto: ascolto radio radicale, ascolto vergin, ascolto mything (ansia racconto prime esperienze: bertellibenelli), (rabbia-lenta), (freddo sonnocerco a-fatica).
\item \keyword{stato d'animo} insicurezza incertezza: non so cosa voglio?
\end{itemize}

\section{unipi blowing}

\section{come \'e successo 2007/2013}

\subsection{laurea magistrale}

\begin{itemize}
\item organizzare pensiero: vita/fenomeno fisico
\item perch'e sono andato a fisica a Pisa? Verso coscenza concretezza
\item dimentico l'obiettivo - fatica - ripetere le abitudini - \keyword{essere funzionale}
\item Jeremy-Paolicchi sbadigliante-Alessio?
\item considero lotta tra continuare keyword{abitudine} vs realizzare \keyword{progetto odio}: agire senza angoscia con esperienza.
\item ritmo vs angoscia interlocutore: abitudine \keyword{pensiero introverso}
\item quali corsi?
\item teatro  o interesse??
\item \keyword{pre-visione}
\item \keyword{promemoria polso}
\item risolvere stato d'animo tensioni corso laurea: docenti bidelle compagni (a parte una)
\item risolvere impulso non sono all'altezza di avere \keyword{relazioni umane}
\end{itemize}

\subsection{Fuck yeah}

\subsection{Concretezza querela}

\begin{itemize}
\item 
\end{itemize}

\section{Senso angoscia}

\begin{itemize}
\item angoscia pensiero: ipotenza/confusione
\item parlo con le parole strozzate in gola: ansia
\item ''call female''
\item mi trovo a casa da solo
\item tempo che passa (Memorie me passato)
\end{itemize}

\subsection{condizione annullamento me}

\begin{itemize}
\item domanda complessa?
\item andrea cilidro rotante
\item raccontare al medico cosa mi spaventa
\item bisogno-dipendenza
\item panico aggressione
\item specchio frustrazioni
\end{itemize}

\subsection{umore}

\begin{itemize}
\item dopo pisolino sulle sedie:
Insicuro-fiacco come la mattina \keyword{quando voglio continuare a dormire}.
\item Telefono madre che guarda televisione: \keyword{voglia di tagliare}.
dolore, risentimento, vergogna.
\item pizza vettovaglie dopo moretti 66: voce tono scandisco per non apparire confuso
\item Rabbia-caccia-inpotenza
\end{itemize}

\subsection{workout bike}

\begin{itemize}
\item inizio novembre fresco intenso (pi\'u spesso del solito a 170bpm)
\item doubledserra dopo 1 mese: caldo battito cardiaco sempre sopra soglia, estremo affaticamento: ne faccio met\'a.
Quando scendo avverto stanchezza confusione per alcuni mins.
\item brolio-bga: mal di schiena: tono muscolare.
\item quando non ne posso pi\'u e voglio solo fermarmi, allora \'e utile che ci sia andato. e devo \keyword{pensare} e fare \keyword{esperienza}
\item prima discesa:tachicardia, seconda discesa: euforia seguita da stanchezza/dolore gambe
\item Non mi concentro sulla bicicletta(actual-environment) ma mi occupano pensierifrustrazione.
\item preparazione mentale: abitudine di ascoltare neuro fatica!
\end{itemize}

\subsection{birra}

\begin{itemize}
\item \keyword{capitali\'a evitare perdite di controllo}
\item moretti 33 dopo reflusso (pike): agitazione confusione. personal: perdita di egoismo invasione di insicurezza.
\item pranzo peruzza - paulaner: sonnolenza \keyword{pensiero memorizzato} come rabbia - Manca posizione IO obiettivo
\item Birra pre-pizza:  \keyword{pronuncia-margherita} insicurezza, mi sento \keyword{fuori posto}.
\item birra: non-pensiero aspettare (mattina) + ebrezza menefreghismo. 
\item \keyword{memoria} sensazioni analoghe. \keyword{condizione me}: pensieri parole impulsi. Sono le mie abitudini. Analogie/differenze \keyword{sonno mattina}.
\item sensazione piccolezza: inadeguato-ineccitato
\item impulsi interni: rabbia voce.
\item mi sento osservato
\item unico obiettivo relazione imitare simpatia circostanza
\item esasperazione tendenza pensiero parole rabbia
\item incertezza \keyword{locquor}: dipendenza, attesa per assecondare interlocutore
\item perdita sensazione tempo; anti-loquor insicurezza restringimento possibilit\'a.
\item birra-dasolo: chiusura-sonno
\item fallout descrizione stato d'animo: mi metto nelle situazioni in cui io non riesco a pensare; reazione/paura/non riesco a spegarmi/discorsi confusi/tonovoce risucchiato
\item quando ci va ci vuole
\item sonneccitazione fareingresso negozi
\item stato d'animo vs interazioni
\item non ho memoria strumenti
\item innalzamento interlocutore ascolto
\item restringimento acutizzazione
\end{itemize}

\subsection{sensazioni loquor}

breve descrizione delle sensazioni incontri/loquor da sveglia a addormentarsi
\begin{itemize}
\item telefono madre: sonno, non saper che dire o meglio noia/impotenza ascolto
\item loquor telefono padre: tentativo con insicurezza di esprimersi
\item lezione/interazione ragazzi: \keyword{loquor come chiedere}
\end{itemize}

\section{interesse rimosso}

\begin{itemize}
\item bisogno soddisfazione
\item figa; parlare di figa
\item concretezza attacco
\item droga; drogarsi; farsi; reggere; bamba; ganja; ZDW
\end{itemize}

\subsection{confusione rabbia impotenza}

\begin{itemize}
\item rabbia uccidere; agitazione; stordimento: attivit\'a mentale in cui uso energia e 
non produce risultati positivi.
\end{itemize}

\subsection{Questo lato del carattere}

\begin{itemize}
\item ho rivisto ele - mi potrei innamorare di lei
\item nervosismo sbaciucchiamenti
\item angoscia quando penso a uscire cosa dice sull'aumentare delle frustrazioni e sullo stato d'animo incontri
\item stato d'animo-azione massa esterna. Ipotesi scenario previsione.
\item insicurezza/vergogna ci\'o che \'e mio. Vergogna/insicurezza intezione. 
\item interlocutere con me ?!
\item azioni per impulsi soddisfazione
\item pallone ragazza saluta
\item sfogarsi vs efficacia 
\item teatro vs ho altro da fare
\end{itemize}

\subsection{impulso-incapacit\'a-coazione}

\begin{itemize}
\item Non mi resta che sistemare i panni: racconto alla mamma cosa ho letto come rimedio per la lana infeltrita - mi trovo nella parte di \keyword{essere superfluo}.
\item incontro-conferma-extremis. Fila alla cassa: \keyword{angoscia-fuga}.
\item Loquor-coazione-menefreghismo. \keyword{Dramma discorso impossibile}: non riesco a pronunciare - mi va via la parola, ricominci la parola, vado in \keyword{confusione-automatismo}.
\end{itemize}

%{\let\clearpage\relax
%\chapter{impulsi/umore}%
%}

\section{Questo lato del carattere}

definire quello che voglio essere in negativo

\begin{itemize}
\item ho rivisto ele - mi potrei innamorare di lei
\item nervosismo sbaciucchiamenti
\item angoscia quando penso a uscire cosa dice sull'aumentare delle frustrazioni e sullo stato d'animo incontri
\item stato d'animo-azione massa esterna. Ipotesi scenario previsione.
\item insicurezza/vergogna ci\'o che \'e mio. Vergogna/insicurezza intezione. 
\item interlocutere con me ?!
\item azioni per impulsi soddisfazione
\item pallone ragazza saluta
\item sfogarsi vs efficacia 
\item teatro vs ho altro da fare
\end{itemize}

\subsection{me abitudine: stato d'animo}

\begin{itemize}
\item cosa si aspetta da me? (SHore, paolicchi, \keyword{amici asettici}) - cos'altro possono fare: giustificare, gratitudine
\item Garage babbo va via: confusione, noia, metto a posto - rabbia pensiero: '' giacchetta, sborrare sulla giacchetta, ricciolo che non mi fa passare''
\item sistemo queste
\end{itemize}

\subsection{impulso-incapacit\'a-coazione}

\begin{itemize}
\item Non mi resta che sistemare i panni: racconto alla mamma cosa ho letto come rimedio per la lana infeltrita - mi trovo nella parte di \keyword{essere superfluo}.
\item incontro-conferma-extremis. Fila alla cassa: \keyword{angoscia-fuga}.
\item Loquor-coazione-menefreghismo. \keyword{Dramma discorso impossibile}: non riesco a pronunciare - mi va via la parola, ricominci la parola, vado in \keyword{confusione-automatismo}.
\end{itemize}

\subsection{la condizione presente - stati d'animo-umore impulsi}

\begin{itemize}
\item una fatica che sembra insopportabile - qualcosa per non subire pensieri automatici
\item insopportabile noia deconcentrazione: ho dormito poco
\item \sout{mediazione}: \keyword{irrimediabile} vs \keyword{prova incontro}
\item descrizione coscienza memoria sensazione agitazione/insicurezza/magnetismo ragazzo rosso orecchino figo
\end{itemize}

\subsection{la condizione presente: materialit\'a-me}

\begin{itemize}
\item \keyword{evoluzione condizione interna realismo}
\item Ipotesi: la mattina dopo una \keyword{crisi} mi sveglio come sono andato a letto - se \keyword{mi addormento lentamente} mi risveglio lentamente
\item workout pike: trovo parte cervello pensiero, mi riposo, e ritorno alle'' fantasie''...
\item ascolto-lezione: voce-abitudine
\item reazione sorpresa ( finito soldi mattina). processi agitazione.
\item stato d'animo bucce: senso di colpa paura rimprovero
\item pensierovoce cercare insicurezza
\item condizione con cui  mi metto a ''studiare'' a mezzanotte: sonnolenza, mancanza di interesse/determinazione.
\item condizione uscire di casa per iniziare gli esercizi: pensiero alla durata quanti mancano vs faccio azione
\item sonno guardare tv in cerca di ancora tv (parallelo con mangiare)
\item lentezza/apatia relazione/ articolazione parole;
\end{itemize}

\subsection{limiti: non mi riesce}

\begin{itemize}
\item essere falso senza angoscia
\item non riesco a levarmi la sonnolenza
\item non riesco a pensare
\item non riesco a calmarmi
\item non riesco a trovare la voce
\item non riesco a trovare il ritmo
\end{itemize}

\subsection{angosciaposizioneIO}

\begin{itemize}
\item recitare frase stasera c'\'e poca gente...-pensiero-loquor cortesia
\item dimenticare-mi \'e andata bene-teatro
\item approccio frustrante studio
\item stato coscienza priorit\'a vs urgenza
\item distinzione me/teatro: priorit\'aconcentrazione vs superfluo
\item parlare
\item parlare effetto birra
\item non saper fare discorso
\item angoscia interlocutore
\item offendere/attaccare tunisino senza bici
\item intenzione per se
\end{itemize}

\section{quale interesse}

\begin{itemize}
\item devo vs posso/uso tempo interno
\item costruire frasi volont\'a
\item pensare numeri salto corda
\item incontri essere macchinico vs mia posizione
\item finire/fare vs io
\item Voglia vs bisogno
\end{itemize}

\subsection{ripetizione frustrazioni}

\begin{itemize}
\item \keyword{insicurezza}-\keyword{angoscia}
\item \keyword{necessit\'a} bisogno
\item relazione cortesia loquor
\end{itemize}

%{\let\clearpage\relax
%\chapter{nitidezza}
%}
\section{indipendenza}

\subsection{giving shape to indipendenza}

\begin{itemize}
\item \sout{paralisi dovrei} 
\item essere libert\'a: \keyword{volont\'a pratica} vs impulsi. Perch\'e non mi sveglio la mattina quando vorrei?, Perch\'e perdo tempo interno (interazione, rabbia, noia)?
\item essere me realt\'a obiettivi vs spreco tempo interno
\item bisogno libri appunti: memoria vs confusione
\item \keyword{impulso-volont\'a-dovere} vs \keyword{realizzare}
\item coscenza stato d'animo. Domattina mi sveglio alle 6; Mi sveglio \keyword{pi\'u tardi} relazione con le altre \keyword{frustrazioni}.
\end{itemize}

\subsection{memoria progetto}

\begin{itemize}
\item check coscenza: ogni quanto? prima cosa quando \keyword{mi sveglio}
\item Non ritrovarsi addormentarsi.
\item Non avere la testa che scoppia.
\end{itemize}

\section{necessit\'a}

\subsection{non serve piangere}

\begin{itemize}
\item doloreconfusionesmarrimento pensare: allora perdo tempo
\item progettualit\'a prospettiva vs fuga verso
\item rispetto; \keyword{decidere} cambiare senza dolore; pianificare tramite realt\'a
\end{itemize}

\subsection{uso tempo}

\begin{itemize}
\item uso parole pensare.
\item vita elenco vs vita selezione scommessa
\end{itemize}

\section{coscienza}

\begin{itemize}
\item Considerare la motivazione che ho nella rabbia-gelosia, non farsi paralizzare,vs perder tempo in effimeri
\item il mio stato d'animo mi inganna: non so pi\'u cosa mi conviene; do importanza alle narrazioni altrui.
\item vision of J.: obiettivo primario combattimento; tempo: auto specchiarsi nei discorsi e negli impulsi \keyword{annebbiati}.
\item le \keyword{mie emozioni} non mi permettono di comunicare, vedere gli obiettivi, ricordare la ferocia.
\item impulso \keyword{post interazione} distrazione auto-interazione \keyword{auto-narrazione}
\item memoria \keyword{dolore} vs \keyword{memoria voce} situazioni relazioni vs memoria uso
\item posizione: sono quello voglio, sono quello che faccio.
\item ancora meditazione angoscia ritardo potrei scelta
\item tempo continuo
\item nel concreto non riesco ad elaborare
\end{itemize}

\section{Il peso del tempo: origine abitudini.}

\begin{itemize}
\item \keyword{pensiero auto-narrazione ilare}: credo risalga ai 10-13 anni??
\item Tempo passato con amici del \keyword{mario} a partire da partita calcio fornace.
Tempo passato ad ascoltare - \keyword{impulso loquor}.
\end{itemize}

\subsection{stato d‘animo}

\begin{itemize}
\item ostaggio \keyword{impulsi-ricordi} divento \keyword{ricordi-fuga verso}
\item Stato d‘animo essere \keyword{accondisceso}
\item interazione impegnativa: essere accondiscendente vs internamente desideroso che tene vada
\item \keyword{rabbia-frustrazione}: workout, bike, home after a while, genitori.
\item keyword{distrazione-insulso}: incontri relazione bisogno insicurezza; vedi non so che fare!
\item \keyword{perdere tempo (impulsi)} studio soddisfazione
\item Vacanza: sonno, mancanza impulso progresso, impulso paura-chiusura.
\item (ascolto \keyword{narrazione bont\'a}) ascolto-autonarraione: ciclo \keyword{rabbia-angoscia-dolore}.
\item \keyword{sto bene}: sensazione generosa che mi appesantisce
\item sonnonno (angoscia inadeguatezza).
Addominali in tenda vs bike: bicicletta \'e esposta.
\item stato d‘animo: stimolo in se (couldn't drag me away)
\item interlocutore immaginato
\end{itemize}

\subsection{condizione}

\begin{itemize}
\item dormire da sveglio
\item distrazione/ interazioni immaginarie coazione
\item \keyword{ricerca parte mancante me}
\item Ginnastica intensa. Eruttazione. Reflusso acido.
Se bevo/mangio/faccio la doccia (entro circa 30 min): confusione mentale, giuramento di testa, nausea, mancanza d‘aria, vertigini.
\item \keyword{Pensieri prodotti di massa} sulla base di riflesso condizionato
\item stanchezza-fisico provato post bike
\item \keyword{nausea rigurgito affanno}
\item Auto-pensiero: pensiero insensato.
\item \keyword{auto-esaltazione} quando considero tutte le difficolt\'a che ho superato e mi commuovo e mi considero il migliore. \keyword{condizione chiusura-idiota}
\item \keyword{no workout pigro}: ''ocenografo'', \ldots
\item \keyword{sonno studio debolezza}: Stato d'animo attesa, \keyword{non scelgo}, incertezza, \keyword{passato che si proietta}.
\item pensiero-buttare rifiuti
\item Impulso difesa angoscia insicurezza abitudine.
Occasione summer school normandia.
\item fermato dai carabinieri- interazione femmine prof: senso di colpa - bisogno dipendenza
\item attenzione/ ricerca corrispondenza femmina
\item Angoscia ''Accesso''. Stato d‘animo: \keyword{mendicare}, \keyword{speranza cieca}.
\item Mi addormento/Mi sveglio: \keyword{condizione oltre l'essere assonnato}
\item concezione donna oggetto da proteggere
\item liberarsi dell'interazione che evita conflitti
\item sono risucchiato nelle mie intreazioni casual
\item \keyword{workout sonno}: \keyword{istante}, \keyword{problema concreto}-\keyword{punchball}
\item \keyword{ecologia impulsi}
\item \keyword{non sprecare occasione} vs \keyword{rimorso} avrei dovuto
\item \keyword{sommerso} da impulso
\item \keyword{amore sto venendo}
\item contrapposizioni rabbia abitudine: non riesco a pensare a quello che voglio fare
\item sensazioni malessere fisico: attenzione
\item perch\'e?!
\item origine Sensazione (attesa)
\item non devo fare niente
\item sono pronto per quello che voglio fare
\item \keyword{paura} -> \keyword{pensiero parola}
\item cerco ritmo velocit\'a. \keyword{impulsi volontari}
\end{itemize}

\section{concentrazione}

\begin{itemize}
\item Concretezza me: querela - loquor avvocato carabiniere
\item coscenza del tempo
\item me essere deve emergere dagli impilsi coazione abitudine
\item interazione soddisfazione bisogni emerge dalla coscenza me comevolont\'a
\item memoria/coscienza capitalit\'a natura
\item priorit\'a concentrazione impulsi stato d'animo
\end{itemize}

\subsection{Perch\'e?!}

\begin{itemize}
\item mi penso come bisogno
\item aspettare seguire sensazioni vs attualit\'a obiettivo
\item Abitudine a pensare pensieri ascoltati
\item scrivo tesi; penso presentazione
\item not progress
\item impulses vs volont\'a
\item nervino vs ricerca posizione forza
\item angoscia vs tempo interno
\item rhytm whole soul
\item ascoltare aspettare vs auto coscienza
\item scegliere con angoscia rimorso
\end{itemize}

\subsection{Spreco tempo interno}

\begin{itemize}
\item com'\'e che sono le 18:00?
\item pensiero-sonno: io senza obiettivo me.
\item perdita tempo analisi performance in pizzeria
\item workout fatica/ossigeno: voci pensieri autonomi
\item sonnolenza penso a cosa devo cercare e il sonno/uggia aumenta penso ceh dovrei pensare concentrarmi e poi dormo. Usare una parte diversa del essere non usare devo abitudine pensare.
\item metodo ragionamento prigione abitudini schemi
\item mi metto a studiare: sonnolenza lentezza concetti distanti lentezza/apatia relazione/ articolazione parole; fame voglia caf\'e; cercare un pensiero
\item Pensiero commento: prendo la tazza piena dicendo quello che devo fare per non versare la tisana
\item trasportoto dal ridere. Non ho attenzione alla ginnastica ma ripeto come abitudine mentre si presenta il fantasma del ''io dispettoso''.
\end{itemize}

\subsection{futuro}

\begin{itemize}
\item Secondo semestre: magistrale.
\item teatro: workout
\item progetti casual: imparare francese, Marseille, finisco letture, abbonamento limes.
\item impiego denaro
\item progetti earning euros
\end{itemize}

\subsection{Prontezza/incontro}

\begin{itemize}
\item immedesimazione altro
\item euforia/''spensieratezza'' incontri.
\end{itemize}

\section{universit\'a stalking/atti persecutori/ allenamento}

\begin{itemize}
\item via E.Cerboni
\item via corridoni
\item Monte Serra
\end{itemize}

\subsection{poverino}

\begin{itemize}
\item inservienti mensa: serena
\item via banchi di sopra
\item P.za Garibaldi
\item Agitazione: (\DTMsavedate{miourlo}{2013-05-19}\DTMusedate{miourlo}: domenica.)
\end{itemize}

%{\let\clearpage\relax
%\chapter{me per altri}
%}

\section{imbarazzo necessit\'a giudizio (esame, professore, autorit\'a)}

\begin{itemize}
\item Lab NMR(Andreozzi): angoscia/mal distomaco/condizione \keyword{sonno del progetto}. Percorso verso il laboratorio: momento massimo di ansia/mancanza di me. Descrizione disperazione solitudine/angoscia: panico.(non mi cerco, dipendenza narrazione esterna, \keyword{impulso loquor impersonale}, accenno di intenzione di workout per trovare workflow su ipad: \keyword{me interessato})
\item Soddisfazione risultato mi fa dimenticare obiettivo me: risposta email (palicchi,).
\end{itemize}

\section{Rapporto padre/madre}

\section{''Generalit\'a''}
