\section{Criticit\'a}
\begin{itemize}
\item ''incoscienza''
    \item Confusione interazione pubblica
    \item Confusione tra abitudine paura e concretezza
\end{itemize}

\section{non ho voglia di essere me}

\begin{itemize}
\item IL PI\'U DELLE VOLTE NON SONO ME-RITMO-ABITUDINE/STANCHEZZA-PARALISI LOQUOR-MI SENTO MALE DOLORE CONFUSIONE. Non prendere caf\'e sera mi fa svegliare meglio? Dormire ''ancora'' per continuare la coazione(b)/illusione(m). Cosa voglio fare? Dal sonno alla coscienza di se. perch\'e mi voglio svegliare presto per workout bike e arrivare in tempo a lezione? cosa mi porta allo sconforto sonno incontrollabile la sera? Abitudine far passare il tempo. perch\'e continuare a dormire, fare colazione, sborrare?! pensiero al risveglio. Alle 7 mi sento male  oppure non ho voglia. Capitalit\'a prontezza azione. L'idea della possibilit\'a. L'impulso/coazione mi esaurisce: mi devo preparare. Concretezza: workout, lavoro nel settore scientifico, schiantare i rompicoglioni; invece voglio aspettare. Non ho voglia di seguire i miei progetti.
\item SOFFOCO NEL PENSIERO LOQUOR INUTILE - Bisogno ragionare?- adesso non mi alzo; corsa: soffoco per il modo di essere vuoto ''a parole''; passa affanno e ritorna vuoto stanchezza; usare il tempo interno per avere coscienza di cosa sono gli impulsi. A pisa mi sceglio ed esc di macchina per preparare workout bike.
\item BRECCIA NELLE ABITUDINI - SCONFORTO IMPOTENZA CONCRETEZZA Domande a lezione. Condizione post-furto angoscia/dolore e impotenza negli incontri.
\item COSCIENZA IMPULSI/ELABORAZIONE PENSIERI - Mio obiettivo? Questo \'e un ostacolo? - Seguo lezione ma loquor si paralizza - impulso loquor rabbia mentre mi lavo il viso. Condizione ricerca ''incontri''. Paralisi afa, impulso aprire finestra, confusione interazione clash volont\'a.
Descrizione condizione ragazzo mi passa avanti a mensa: non analisi psicologica ma in-se-per-se (capacit\'a interazioni annullate come appena sveglio, impulso rabbia innato come le mattane di quando ero piccolo, loquor elementare, essere me come acceso/spento
\item lezione shore - paralisi loquor/azione - fantasie sessuali mi paralizzano per andare via; essere me come quegli impulsi incontrollabili che mi preoccupano/angosciano/vergogna
\item impulso/reazione/senso di colpa: sonno che diventa reazione impulsiva sulla finestra aperta. Coscienza: come se mi svegliassi adesso.
\item IL TEMPO CHE SI ACCUMULA -ABITUDINE QUALIT\'A DELLA VOLONT\'A
Noia dopo pranzo in biblioteca. Mi addormento sentendo lasciando sospeso un ''non mi voglio addormentare'' \keyword{logic: debolezza volont\'a/volont\'a impulsi}. Alle 19 in biblioteca mi addormento 20 min; quando mi sveglio in biblioteca ho coscienza della scadenza per impulso workout.
Workout fatica tentativo senza analisi; addominali con umore fantasie ilari.
Dopo cena senso di assenza senso e stanchezza.
\item mensa stanchezza senso colpa gratitudine vergogna
\end{itemize}